輿論戰 文宣留意

大陸、香港都掀起了輿論戰！不斷抹黑示威者！各位文宣要好好唸下如何反擊啊！

全面淡化 敵進我退